{"Alpenverein": {"2019-10-20": 1}, "Josef Feinzm\u00fcller": {"2019-10-20": 1}, "unisono": {"2019-10-15": 1}, "Pamela Rendi-Wagner": {"2019-10-15": 2, "2019-09-21": 1, "2019-05-27": 1, "2018-11-23": 1}, "Tempo": {"2019-10-15": 1}, "Thomas Drozda": {"2019-10-15": 2, "2018-11-29": 2, "2018-11-23": 1}, "Tirols": {"2019-10-15": 2}, "Georg Dornauer": {"2019-10-15": 2, "2018-11-23": 1}, "J\u00f6rg Haider": {"2019-10-15": 1}, "Wolfgang Sch\u00fcssel": {"2019-10-15": 1}, "meines Erachtens": {"2019-10-15": 1}, "\u201c": {"2018-12-07": 1, "2019-03-15": 1, "2018-11-23": 1, "2019-08-09": 1, "2019-01-26": 1, "2019-01-02": 1, "2019-02-14": 1, "2018-12-23": 1, "2018-12-11": 1, "2019-01-25": 1, "2018-11-05": 1, "2019-10-15": 1, "2019-01-28": 1}, "Peter Handke": {"2019-10-13": 1}, "Joanne K.": {"2019-10-10": 1}, "Rowling": {"2019-10-10": 1}, "Franziskus": {"2019-10-10": 2, "2019-09-06": 2, "2019-04-20": 1, "2018-12-07": 4, "2018-10-25": 2}, "Joanne K. Rowling": {"2019-10-10": 1}, "Schrift": {"2019-10-10": 1}, "Gemetzel": {"2019-10-10": 1}, "Teufel": {"2019-10-10": 1, "2019-03-18": 2, "2019-02-05": 1}, "Gotteszorn": {"2019-10-10": 1}, "praktischerweise": {"2019-10-05": 1}, "Diskonters Hofer": {"2019-10-05": 1}, "Thomas Szekeres": {"2019-10-05": 1, "2018-10-23": 1}, "Szekeres": {"2019-10-05": 1, "2018-10-23": 1}, "Billa Reisen": {"2019-10-05": 1}, "Datensch\u00fctzer": {"2019-10-05": 1}, "Comeback": {"2019-10-01": 1}, "Robert Lugar": {"2019-10-01": 4, "2019-01-08": 2}, "Sebastian Kurz": {"2019-10-01": 2, "2019-09-21": 1, "2019-07-03": 2, "2019-06-04": 1, "2019-02-26": 1, "2019-02-21": 2, "2019-01-02": 3, "2018-10-26": 2}, "Werner Kogler": {"2019-10-01": 1, "2019-09-21": 1}, "Lugar": {"2019-10-01": 2}, "Delfine": {"2019-09-27": 3}, "Orang Utans": {"2019-09-27": 2}, "Apropos Spa\u00df": {"2019-09-27": 1}, "\u2019s": {"2019-02-27": 1, "2019-01-15": 1, "2018-12-11": 1, "2019-09-27": 1, "2019-03-27": 1}, "unsereins": {"2019-09-27": 1}, "Hermann Nitsch": {"2019-09-23": 3}, "Djadi Harouni": {"2019-09-23": 1}, "Harounis": {"2019-09-23": 1}, "Jahrhunderts": {"2019-09-23": 1, "2019-03-16": 1}, "de Sade": {"2019-09-23": 1}, "Friedrich Nietzsche": {"2019-09-23": 1}, "Lebensgefahr": {"2019-09-21": 2}, "Hofer": {"2019-09-21": 2, "2019-01-18": 3}, "Norbert Hofer": {"2019-09-21": 2, "2019-02-16": 1, "2019-01-19": 3}, "M\u00e4nnern": {"2019-09-21": 1}, "Rendi-Wagner": {"2019-09-21": 1}, "Gl\u00fccklicherweise": {"2019-09-21": 1}, "Norbert Hofers Fieberattacke": {"2019-09-21": 1}, "Peter Pilz": {"2019-09-21": 1, "2019-09-02": 1, "2018-12-29": 2}, "Norbert Hofers": {"2019-09-21": 1}, "Beate Meinl-Reisinger": {"2019-09-21": 1}, "Hofers": {"2019-09-21": 1}, "hoffentlich": {"2019-09-21": 1}, "Silvia Schneiders": {"2019-09-17": 1}, "Silvia Schneider": {"2019-09-17": 2}, "Andreas Gabalier": {"2019-09-17": 1}, "Kenner": {"2019-09-17": 1}, "Dr. Raimund H\u00f6hsel": {"2019-09-17": 1}, "Gabaliers": {"2019-09-17": 2}, "Florian Silbereisen": {"2019-09-17": 1}, "Helene Fischer": {"2019-09-17": 1}, "reine Show": {"2019-09-17": 1}, "jene von Gabalier": {"2019-09-17": 1}, "Andi": {"2019-09-17": 2}, "Flo": {"2019-09-17": 1}, "Papagei": {"2019-09-13": 1}, "Kanarienvogel": {"2019-09-13": 1}, "Ulli Sima": {"2019-09-13": 2}, "Papageiendame Kiki": {"2019-09-13": 1}, "Apropos Bei\u00dfen": {"2019-09-13": 1}, "Leider": {"2019-09-13": 1}, "Sima": {"2019-09-13": 1}, "Ursula Stenzel": {"2019-09-09": 2, "2019-04-26": 4}, "Martin Sellner": {"2019-09-09": 2, "2019-04-08": 1}, "Stenzel-Fackelzuges": {"2019-09-09": 1}, "Stenzel": {"2019-09-09": 1, "2019-04-26": 2}, "Fashion Week": {"2019-09-06": 1}, "Puma": {"2019-09-06": 1}, "ehrlich": {"2019-09-06": 1}, "coole Zeit": {"2019-09-06": 1}, "Cowboyboots": {"2019-09-06": 1}, "Billa": {"2019-09-05": 1}, "Spar & Co.": {"2019-09-05": 1}, "Patrick Maierhofer": {"2019-09-05": 1}, "Polizei-Pressesprecher Maierhofer": {"2019-09-05": 1}, "Quasi Win-Win-Situation": {"2019-09-05": 1}, "Polizeisprecher Maierhofer": {"2019-09-05": 1}, "Heinz-Christian Strache": {"2019-09-02": 1, "2019-06-12": 1, "2019-04-08": 1, "2018-12-10": 1}, "Strache": {"2019-09-02": 2, "2018-12-10": 1}, "Sepp Forcher": {"2019-08-16": 3}, "Herbst": {"2019-08-16": 1}, "Ehefrau Helene": {"2019-08-16": 1}, "Sepp Forchers": {"2019-08-16": 1}, "Forchers": {"2019-08-16": 1}, "Alexander Wrabetz": {"2019-08-16": 1, "2019-04-26": 1, "2019-04-24": 1, "2019-02-07": 1}, "Sido": {"2019-08-16": 1}, "ordnungsgem\u00e4\u00df": {"2019-08-12": 1, "2018-11-29": 1}, "Linnea Hamarvik": {"2019-08-12": 1}, "Ikea": {"2019-08-12": 1}, "Dagmar Schratter": {"2019-08-09": 1}, "Carolyn D. Meadows": {"2019-08-05": 1}, "zur\u00fcckzuschie\u00dfen!\u201cMan": {"2019-08-05": 1}, "Meadows": {"2019-08-05": 2}, "Donald Trump": {"2019-08-05": 1, "2019-02-21": 3, "2018-12-23": 1}, "Gelsen": {"2019-07-07": 2}, "Rei\u00dfaus": {"2019-07-07": 1}, "Hermann Gr\u00f6hnhofer": {"2019-07-07": 1}, "Wespen": {"2019-07-07": 1}, "Ger\u00e4usch": {"2019-07-07": 1}, "Hause": {"2019-07-07": 1, "2018-11-22": 1}, "Problem": {"2019-07-07": 1, "2019-04-13": 1}, "ge\u00adseg\u00adne\u00adtem Kurz-Wasser": {"2019-07-03": 1}, "Segnungsgebet": {"2019-07-03": 1}, "Kurz-Wasser": {"2019-07-03": 1}, "Karl Nehammer": {"2019-07-03": 1}, "Hunde\u00adtat\u00adtoos im\u00admer": {"2019-06-25": 1}, "Hundetattoos": {"2019-06-25": 3}, "Sebastian R\u00fcdiger": {"2019-06-25": 3}, "Stechwastl": {"2019-06-25": 1}, "R\u00fcdiger": {"2019-06-25": 2}, "Bluthund": {"2019-06-25": 1}, "Alexis Viguie": {"2019-06-20": 2}, "Adrien Albisetti": {"2019-06-20": 1}, "Johann Gudenus": {"2019-06-12": 1, "2019-05-21": 1, "2019-02-12": 1}, "Vince Gilligan": {"2019-06-12": 2}, "Walter White": {"2019-06-12": 1}, "Jesse Pinkman": {"2019-06-12": 1}, "Chrissie Blue": {"2019-06-12": 1}, "Gilligan": {"2019-06-12": 1}, "Quentin Tarantino": {"2019-06-12": 1}, "Gudenus": {"2019-06-12": 2}, "Klaus Kinski": {"2019-06-12": 1}, "Cabrios": {"2019-06-05": 2}, "Fritz Neu\u00adge\u00adbauer": {"2019-06-04": 1}, "sorgt": {"2019-06-04": 1, "2019-05-21": 1}, "Fritz Neugebauer": {"2019-06-04": 3}, "Brigitte Bierlein": {"2019-06-04": 1}, "Miss\u00adtrauens\u00adantrag": {"2019-05-27": 1}, "Hans-Peter Doskozil": {"2019-05-27": 1}, "SP\u00d6-Parteivorsitzende Rendi-Wagner": {"2019-05-27": 1}, "Facebook User": {"2019-05-21": 1}, "Biodiesel": {"2019-05-17": 1}, "Bio": {"2019-05-17": 2}, "Detlev Br\u00fcderle": {"2019-05-17": 1}, "Global": {"2019-05-17": 1}, "Bio-Verarsche!\u201cDa": {"2019-05-17": 1}, "Super-Benzin": {"2019-05-17": 1}, "Kadaveran": {"2019-05-12": 2}, "Kuh Mona": {"2019-05-12": 1}, "Bergschaf Br\u00fcnna": {"2019-05-12": 1}, "Henne Hilda": {"2019-05-12": 1}, "Carglass": {"2019-05-08": 1}, "Tierliebhaber": {"2019-05-08": 1}, "Vogelsilhouette": {"2019-05-08": 1}, "Tesla": {"2019-05-07": 1}, "Model S.": {"2019-05-07": 1}, "Passw\u00f6rter": {"2019-05-02": 1}, "Michael Ludwig": {"2019-04-29": 1, "2019-01-15": 1, "2018-11-06": 2}, "Elisabeth T. Spira": {"2019-04-29": 1}, "David Cameron": {"2019-04-29": 1}, "Ludwig": {"2019-04-29": 1, "2019-01-15": 3, "2018-11-06": 1}, "ZIB2-Moderator Armin Wolf": {"2019-04-26": 1}, "Harald Vilimsky": {"2019-04-26": 1, "2019-04-24": 3}, "Gernot Bl\u00fcmel": {"2019-04-26": 1}, "Armin Wolf": {"2019-04-26": 3, "2019-02-07": 3, "2019-02-21": 1, "2018-12-10": 1, "2019-04-24": 1}, "Norbert Steger": {"2019-04-26": 1}, "Steger": {"2019-04-26": 1}, "ZIB2-Interview": {"2019-04-24": 1}, "ZIB2-Anchorman Armin Wolf": {"2019-04-24": 1}, "Alt-Landeshauptmann Erwin Pr\u00f6ll": {"2019-04-24": 1}, "Armin Wolf von Verh\u00f6rmethoden": {"2019-04-24": 1}, "Vilimsky": {"2019-04-24": 2, "2018-10-31": 1}, "Champagner": {"2019-04-24": 1}, "Spaghetti": {"2019-04-22": 3}, "Joaqu\u00edn Gonz\u00e1les": {"2019-04-22": 1}, "Pasta-Produzent Barilla": {"2019-04-22": 1}, "Recheis": {"2019-04-22": 1}, "Notre-Dame": {"2019-04-20": 2}, "Misty": {"2019-04-19": 1}, "Ian Curtis": {"2019-04-16": 1}, "Joy Divison": {"2019-04-16": 1}, "Peter John Murphy": {"2019-04-16": 1}, "Robert Smith": {"2019-04-16": 1}, "Schock": {"2019-04-16": 1, "2018-10-26": 1}, "Trauer": {"2019-04-16": 1}, "Gothic-Fans": {"2019-04-16": 1}, "Psychologen": {"2019-04-16": 1}, "ent\u00adwickelt\n": {"2019-04-13": 1}, "Masernf\u00e4llen": {"2019-04-13": 1}, "Cholera": {"2019-04-13": 1}, "Polio": {"2019-04-13": 1}, "Schwarzes Loch": {"2019-04-10": 1}, "Hobby-Fotograf": {"2019-04-10": 1}, "Horizon Telescope": {"2019-04-10": 1}, "Stephan van Helden": {"2019-04-10": 2}, "Mario Eustacchio": {"2019-04-08": 1}, "Chanel": {"2019-04-04": 1}, "Moschus": {"2019-04-04": 1}, "Hornbachs": {"2019-04-04": 1}, "Hassanal Bolkiah": {"2019-04-03": 1}, "Fassunglos": {"2019-04-03": 1}, "Geschlechts\u00ad\u00adneu\u00adtra\u00adles Flu\u00adchen": {"2019-04-02": 1}, "Juliane Bogner-Strau\u00df": {"2019-04-02": 1}, "Bogner-Strau\u00df": {"2019-04-02": 1}, "Ministerin Bogner-Strau\u00df": {"2019-04-02": 1}, "Ausdr\u00fccke": {"2019-04-02": 1}, "Oarschkretzn\u2018.Ministerin Bogner-Strau\u00df": {"2019-04-02": 1}, "Political Correctness": {"2019-04-02": 1}, "Alexander Gauland": {"2019-04-01": 1, "2019-01-29": 2}, "Alice Weidel": {"2019-04-01": 1, "2019-01-29": 2}, "Bill Murray": {"2019-03-30": 2}, "Phill Connors": {"2019-03-30": 1}, "Theresa May": {"2019-03-30": 2}, "Schauplatz": {"2019-03-30": 1}, "May": {"2019-03-30": 1}, "Filmkritiker": {"2019-03-30": 1}, "Unser R\u00e9sum\u00e9": {"2019-03-30": 1}, "Spam-Autoren be\u00adgr\u00fc\u00ad\u00dfen": {"2019-03-29": 1}, "Kevin Brown": {"2019-03-29": 4}, "Browns Sch\u00f6pfer": {"2019-03-29": 1}, "Markus Reisenberger": {"2019-03-29": 1}, "Reisenberger": {"2019-03-29": 1}, "Henry Smith": {"2019-03-29": 1}, "Klimaproteste": {"2019-03-27": 1}, "Evelin Ranzenhofer": {"2019-03-27": 1}, "Lehrerstreik": {"2019-03-27": 1}, "Heinz Fa\u00dfmann": {"2019-03-27": 1, "2019-01-25": 1}, "Freitags-Sch\u00fclerstreiks Ernst": {"2019-03-27": 1}, "Breatharianer": {"2019-03-25": 1}, "Clemens Kratochvil": {"2019-03-25": 1}, "Evian": {"2019-03-22": 1}, "Johannes Gutenberg": {"2019-03-22": 1}, "Sebastian Gr\u00f6he": {"2019-03-22": 1}, "Gr\u00f6he": {"2019-03-22": 2}, "Leitungswasser": {"2019-03-22": 1}, "H\u00f6lle": {"2019-03-18": 1}, "Gott": {"2019-03-18": 1, "2019-01-22": 2, "2019-01-06": 1}, "Luzifer": {"2019-03-18": 1}, "Satan": {"2019-03-18": 1}, "Silikonieren": {"2019-03-16": 1}, "Angela Frankenhofer": {"2019-03-16": 1}, "M\u00e4nner": {"2019-03-16": 1}, "Frankenhofers": {"2019-03-16": 1}, "Manfred Schmidt": {"2019-03-15": 2}, "Greta Thunberg": {"2019-03-15": 1}, "Wladimir Putin": {"2019-03-13": 1}, "Karin Kneissls Entenstall": {"2019-03-13": 1}, "Donald": {"2019-03-13": 1}, "Karin Kneissl": {"2019-03-13": 1}, "Putins": {"2019-03-13": 1}, "Putin": {"2019-03-13": 2}, "Kneissl": {"2019-03-13": 1}, "AmorRush": {"2019-03-12": 3}, "legal": {"2019-03-12": 1}, "Werner Schneyder": {"2019-03-07": 1}, "The-Prodigy-Frontman Keith Flint": {"2019-03-07": 1}, "Klaus Kinkel": {"2019-03-07": 1}, "James Bond": {"2019-03-07": 1}, "Polizeiangaben": {"2019-03-07": 1}, "Bond": {"2019-03-07": 4}, "Maxi": {"2019-03-07": 1}, "Ernst Stavro Blofeld": {"2019-03-07": 1, "2018-12-11": 1}, "Rauchen": {"2019-03-07": 1}, "Blofeld": {"2019-03-07": 1}, "Austin Powers": {"2019-03-07": 1}, "Amabrush": {"2019-03-04": 1}, "K\u00e4rcher": {"2019-03-04": 2}, "Powerbrush": {"2019-03-04": 1}, "B\u00fcrstenkopf": {"2019-03-04": 1}, "Uncle Ben": {"2019-02-27": 3}, "Tom": {"2019-02-27": 1}, "Jasmin": {"2019-02-27": 1}, "Benjamin Basmati": {"2019-02-27": 1}, "Uncle Ben\u2019s Reis zur Weltmarke": {"2019-02-27": 1}, "Jasmin Basmati": {"2019-02-27": 1}, "Aunt Ben\u2019s": {"2019-02-27": 1}, "Herbert Kickl": {"2019-02-26": 2, "2019-01-17": 2, "2018-12-02": 1}, "Karoline Edtstadler": {"2019-02-26": 1}, "Kanzler": {"2019-02-26": 1}, "Alexander van der Bellen": {"2019-02-26": 1}, "angeleint": {"2019-02-23": 1}, "Hermann Ofenr\u00f6hrl": {"2019-02-23": 1}, "Ofenr\u00f6hrl": {"2019-02-23": 1}, "Gackerl": {"2019-02-23": 1}, "Trump Riesen-Mozart\u00adkugel": {"2019-02-21": 1}, "Harald Mahrer": {"2019-02-21": 1, "2018-10-26": 1}, "Christoph Sch\u00f6nborn": {"2019-02-19": 1, "2019-01-02": 1}, "Sch\u00f6nborn": {"2019-02-19": 2}, "Hosianna": {"2019-02-19": 1}, "Erstens": {"2019-02-16": 1}, "Bezirkshauptmann": {"2019-02-16": 1}, "Norbert Haselsteiner": {"2019-02-16": 1}, "Hallo": {"2019-02-16": 1}, "sein!\u201cUnd": {"2019-02-16": 1}, "Haselsteiner": {"2019-02-16": 1}, "Annemarie Moser-Pr\u00f6ll": {"2019-02-14": 2}, "Peter Schr\u00f6cksnadel": {"2019-02-14": 1}, "Svindal": {"2019-02-14": 1}, "Lindsey Vonn": {"2019-02-14": 1}, "setzen!\u201cDie": {"2019-02-14": 1}, "Moser-Pr\u00f6ll": {"2019-02-14": 3}, "Mikaela Shiffrin": {"2019-02-14": 1}, "David Attenborough": {"2019-02-13": 2}, "Faktencheck": {"2019-02-12": 1}, "Kr\u00e4tzen-H\u00e4ufungen": {"2019-02-12": 1}, "Fake News": {"2019-02-12": 1, "2019-01-04": 1, "2018-12-22": 1, "2018-12-05": 1}, "Roswitha F\u00f6hrenwald": {"2019-02-11": 1}, "F\u00f6hrenwald": {"2019-02-11": 2}, "Naturgem\u00e4\u00df": {"2019-02-11": 1}, "H\u00fchnerbrust": {"2019-02-08": 1}, "ZIB-2 Anchorman": {"2019-02-07": 1}, "Erwin Pr\u00f6ll": {"2019-02-07": 1}, "Wolf": {"2019-02-07": 2}, "Loch": {"2019-02-05": 3}, "Gottfried Waldh\u00e4usl": {"2019-02-05": 1}, "Schlupfl\u00f6cher": {"2019-02-05": 1}, "Lidls Werbespruch": {"2019-02-05": 1}, "Felix Loch": {"2019-02-05": 1}, "B\u00fcroartikel lochhaft": {"2019-02-05": 1}, "Duden": {"2019-02-03": 1}, "Hirscher-Sohn": {"2019-01-31": 1}, "Marcel Hirschers": {"2019-01-31": 1}, "Sohn Hermann-Ingemar": {"2019-01-31": 1}, "Marcel Hirscher": {"2019-01-31": 1}, "Rainer Pariasek": {"2019-01-31": 1}, "\u00fcberrascht!\u201cBei": {"2019-01-31": 1}, "Hermann-Ingemars": {"2019-01-31": 1}, "Papa Marcel": {"2019-01-31": 1}, "Hermann-Ingemar": {"2019-01-31": 1}, "AfD-Chef Gauland": {"2019-01-29": 1}, "Gauland": {"2019-01-29": 1}, "Mateo Salvini": {"2019-01-29": 1}, "Unseren Sch\u00fclern": {"2019-01-28": 1}, "Rudolf Steiner": {"2019-01-28": 1}, "Dar\u00fcberhinaus": {"2019-01-28": 1}, "Ebola": {"2019-01-28": 1}, "Kriemhild Rohrbl\u00f6chel": {"2019-01-28": 1}, "Fast-Food f\u00fcr \u00c4ltere": {"2019-01-26": 1}, "Erd\u00e4pfelp\u00fcree": {"2019-01-26": 1}, "Apfelmus": {"2019-01-26": 1}, "Heinz R\u00fchmann": {"2019-01-26": 1}, "Dick & Doof": {"2019-01-26": 1}, "Hans Moser": {"2019-01-26": 1}, "Hildegard Knef": {"2019-01-26": 1}, "Sudokus": {"2019-01-26": 1}, "McDonald\u2019s": {"2019-01-26": 1}, "Fritz N\u00f6hammer": {"2019-01-26": 1}, "AMS-Chef Johannes Kopf": {"2019-01-25": 1}, "Bildungsminister Fa\u00dfmann": {"2019-01-25": 1}, "AMS-Chef Kopf": {"2019-01-25": 1}, "Johannes Kopf": {"2019-01-25": 1}, "Gerade Jobs": {"2019-01-25": 1}, "Fa\u00dfmann": {"2019-01-25": 1}, "Koen Lenaerts": {"2019-01-24": 1}, "Pastafari": {"2019-01-24": 1, "2018-11-24": 2}, "Richard Dawkins": {"2019-01-24": 1}, "immun": {"2019-01-23": 1}, "Stepjan Durkjevic": {"2019-01-23": 1}, "Durkjevic": {"2019-01-23": 1}, "He Jiankui": {"2019-01-23": 2}, "Johannes Huber": {"2019-01-23": 1}, "Droht Weltuntergang": {"2019-01-22": 1}, "Jesus Christus": {"2019-01-22": 2, "2019-01-06": 1}, "Jahren Durststrecke": {"2019-01-22": 1}, "Weltuntergang": {"2019-01-22": 1}, "Schalke-Fan": {"2019-01-22": 1}, "Jesus": {"2019-01-22": 1}, "hilft definitv": {"2019-01-22": 1}, "Ren\u00e9 Fischer": {"2019-01-20": 1}, "Schierhackl-Nachfolge": {"2019-01-19": 1}, "Gerda Rogers": {"2019-01-19": 4}, "ASFINAG-Vorstandsdirektor Klaus Schierhackl": {"2019-01-19": 1}, "Rogers": {"2019-01-19": 2}, "Sonja Klima": {"2019-01-19": 1}, "Douglas Hoyos": {"2019-01-19": 1}, "Rabatt-Sticker": {"2019-01-18": 1}, "Spar": {"2019-01-18": 2}, "Hofer-Firmensprecher Matthias Hagenm\u00fcller": {"2019-01-18": 1}, "Abu Bakr al-Baghdadi": {"2019-01-17": 1}, "Egal ob M\u00f6rder": {"2019-01-17": 1}, "al-Baghdadi": {"2019-01-17": 1}, "Waffelnverbotszone": {"2019-01-15": 1}, "Manner": {"2019-01-15": 1, "2018-12-26": 3}, "Hanf-Cookies\n": {"2019-01-14": 1}, "Alexander Huber": {"2019-01-14": 2}, "Cannabis-Produkten": {"2019-01-14": 1}, "Beate Hartinger-Klein": {"2019-01-14": 1, "2018-12-18": 1, "2018-12-06": 1, "2018-11-24": 1, "2018-10-23": 1}, "Verschenken": {"2019-01-14": 1}, "Huber": {"2019-01-14": 1}, "Gianni Infantino": {"2019-01-12": 2}, "Courtois": {"2019-01-12": 1}, "Infantino": {"2019-01-12": 2}, "Tourismus-Obmann Anton H\u00e4mmerle": {"2019-01-10": 1}, "Hermes Phettberg": {"2019-01-09": 3}, "Plastiksackerln": {"2019-01-09": 1}, "Ereignissen": {"2019-01-08": 1}, "Sohn": {"2019-01-06": 1, "2018-12-07": 2}, "Gernot Hirschbichl": {"2019-01-05": 2}, "Popwelt": {"2019-01-04": 1}, "Elvis Presley": {"2019-01-04": 2}, "Elivs Presley": {"2019-01-04": 1}, "Presley": {"2019-01-04": 3, "2018-12-11": 1}, "J\u00e4nner": {"2019-01-04": 1}, "Ginger Alden": {"2019-01-04": 1}, "Graceland": {"2019-01-04": 1}, "Rock \u2019n": {"2019-01-04": 1}, "Elvis": {"2019-01-04": 1}, "RIP!\u201cF\u00fcr": {"2019-01-04": 1}, "Neujahrskonzert": {"2019-01-02": 1}, "Pok\u00e9mon": {"2019-01-02": 2}, "Johann Strau\u00df": {"2019-01-02": 1}, "Christian Thielemann": {"2019-01-02": 1}, "Gerhard Holzinger": {"2019-01-02": 1}, "Krzysztof Charamsa": {"2019-01-02": 1}, "Gudrun": {"2018-12-29": 2}, "Peter Jetzt": {"2018-12-29": 3}, "Charme": {"2018-12-29": 1}, "Peter": {"2018-12-29": 1}, "Moses": {"2018-12-26": 1}, "Twix": {"2018-12-26": 1}, "Oreo": {"2018-12-26": 1}, "Dragee Keksi": {"2018-12-26": 1}, "Rum-Kokos von Casali": {"2018-12-26": 1}, "Hart\u00adlauer-Schnee\u00adwette schuld": {"2018-12-25": 1}, "Land Tirol": {"2018-12-25": 1}, "Franz Josef Hartlauer": {"2018-12-25": 1}, "Mari\u00e4 Empf\u00e4ngnis": {"2018-12-25": 1}, "Herrn": {"2018-12-25": 1}, "anno dazumal": {"2018-12-25": 1}, "Lisa M\u00fcller": {"2018-12-23": 1}, "Thomas M\u00fcllers": {"2018-12-23": 1, "2018-11-05": 1}, "Lisa M\u00fcllers Tweet": {"2018-12-23": 1}, "Niko Kova\u010d": {"2018-12-23": 2, "2018-11-05": 2}, "Thomas M\u00fcller": {"2018-12-23": 1}, "Cathy Hummels": {"2018-12-23": 1, "2018-11-05": 1}, "Mats": {"2018-12-23": 1, "2018-11-05": 1}, "Wiesn": {"2018-12-23": 1, "2018-11-05": 1}, "Hoene\u00df": {"2018-12-23": 1}, "Karl-Heinz Rummenigge": {"2018-12-23": 1, "2018-11-05": 1}, "Reichweite Satire-Portale": {"2018-12-22": 1}, "heute.at": {"2018-12-22": 2}, "Vertrauen": {"2018-12-22": 1}, "Helene Fischer-Fans": {"2018-12-21": 1}, "Liebeskummer": {"2018-12-21": 1}, "Herzschmerz": {"2018-12-21": 1}, "Langzeit-Partner Florian Silbereisen": {"2018-12-21": 1}, "Marilyn Manson": {"2018-12-21": 1}, "Kennengelernt": {"2018-12-21": 1}, "Gottfried Helnwein": {"2018-12-21": 1}, "Fischers B\u00fchnenbilder": {"2018-12-21": 1}, "Marilyn": {"2018-12-21": 1}, "Helene!\u201cDass Fischer": {"2018-12-21": 1}, "Tumult": {"2018-12-19": 1}, "heuer": {"2018-12-19": 1}, "Kindergartenp\u00e4dagogin": {"2018-12-19": 1}, "Klein-Harald": {"2018-12-19": 1}, "Hazeh": {"2018-12-19": 1}, "Weihnachts-Bestseller": {"2018-12-18": 1}, "Hartinger-Klein": {"2018-12-18": 2}, "Online-Gigant": {"2018-12-16": 1}, "Amazons": {"2018-12-16": 1}, "Prinz William": {"2018-12-11": 1}, "Prinzessin Kate": {"2018-12-11": 1}, "Charles": {"2018-12-11": 1}, "Lebens": {"2018-12-11": 1}, "Keith Richards": {"2018-12-11": 1}, "Geheimagent": {"2018-12-11": 1}, "James": {"2018-12-11": 1}, "par excellence": {"2018-12-11": 1}, "inkognito jedes Jahr": {"2018-12-11": 1}, "arge Erkl\u00e4rungsn\u00f6te": {"2018-12-10": 1}, "Mario Morales": {"2018-12-07": 1}, "Mario da": {"2018-12-07": 1}, "Morales": {"2018-12-07": 1}, "Herwig Wetzlinger": {"2018-12-06": 1}, "Mark Zuckerberg": {"2018-12-05": 1}, "User": {"2018-12-05": 1}, "Benutzer": {"2018-12-05": 1}, "T\u00fcrkis-Blau": {"2018-12-02": 1}, "Elisabeth K\u00f6stinger": {"2018-12-02": 1}, "Bruno Kreisky": {"2018-12-02": 1}, "schleunigst": {"2018-12-02": 1}, "Bild-Aff\u00e4re": {"2018-11-29": 1}, "Belvedere-Leihgabe": {"2018-11-29": 1}, "Kurt Kocherscheidt": {"2018-11-29": 1}, "reuig": {"2018-11-29": 1}, "Schildwechsler": {"2018-11-28": 1}, "Namenschilder": {"2018-11-28": 1}, "Top-Schilder": {"2018-11-28": 1}, "Peter Kraus": {"2018-11-26": 2}, "Maria": {"2018-11-26": 1}, "Kraus von Vassilakou": {"2018-11-26": 1}, "Teenager": {"2018-11-26": 1}, "Kraus": {"2018-11-26": 1}, "Weihnachtssaison": {"2018-11-26": 1}, "Kopftuch-Debatte": {"2018-11-24": 1}, "Don\u2019t Smoke": {"2018-11-24": 1}, "Mittwoch": {"2018-11-23": 1}, "Hart": {"2018-11-23": 1}, "Dornauer": {"2018-11-23": 2}, "Gabriele Fischer": {"2018-11-23": 1}, "Horizontalen\u00a0": {"2018-11-23": 1}, "Elisabeth Blanik": {"2018-11-23": 1}, "prompt Dornauer": {"2018-11-23": 1}, "Black Friday": {"2018-11-22": 1}, "J\u00f6rgen Flennsdorf": {"2018-11-22": 1}, "werden!\u201cUnd": {"2018-11-22": 1}, "Weihnachtsgestecke": {"2018-11-20": 1}, "Christb\u00e4ume": {"2018-11-20": 1}, "Sternspritzer": {"2018-11-20": 1}, "Christbaum": {"2018-11-20": 1}, "Lotto": {"2018-11-19": 2}, "Bettina Glatz-Kremsner": {"2018-11-19": 1}, "Wolfgang Bachmayer": {"2018-11-19": 1}, "Bock Noah": {"2018-11-09": 1}, "Noah": {"2018-11-09": 1}, "Asterl": {"2018-11-06": 1}, "karg": {"2018-11-06": 1}, "Plastikbaum": {"2018-11-06": 1}, "sein!\u201cDer Plastikbaum": {"2018-11-06": 1}, "Kunststoffb\u00e4ume": {"2018-11-06": 1}, "Bayern-Pr\u00e4sident Hoene\u00df": {"2018-11-05": 1}, "Michael H\u00e4upl": {"2018-10-31": 1}, "Renate Brauner": {"2018-10-31": 1}, "Sonja Wehsely": {"2018-10-31": 2}, "Wehsely": {"2018-10-31": 3}, "Udo Jan\u00dfen": {"2018-10-31": 1}, "\u2019": {"2018-10-31": 1}, "Halloween-Tipp": {"2018-10-31": 1}, "Halloween": {"2018-10-31": 2}, "Multitasking-Talent Harald Mahrer": {"2018-10-26": 1}, "Everybody\u2019s Darling": {"2018-10-26": 1}, "Mahrers": {"2018-10-26": 2}, "Harald": {"2018-10-26": 1}, "Margit Kraker": {"2018-10-26": 1}, "Heilmethode": {"2018-10-23": 1}, "feilbieten!\u201cBei": {"2018-10-23": 1}, "alsdann": {"2018-10-23": 1}, "Stethoskop": {"2018-10-23": 1}, "Nasenring": {"2018-10-23": 1}, "Buschtrommel": {"2018-10-23": 1}, "Stola": {"2018-10-23": 1}, "Weihwasser": {"2018-10-23": 1}, "Rosenkranz": {"2018-10-23": 1}, "Lichtkur": {"2018-10-23": 1}}